無證據顯示，上水廢老清潔工死於掟磚

事發於去年11月13日，上水龍運街北區大會堂外馬路有一批黑衣人聚集堵路，期間疑因政見問題，與另一批男女互相指罵，繼而有人掟磚頭及擸竹枝互毆。混亂間，食環署一名70歲外判清潔工羅長清疑被磚頭掟中，登時倒地失去知覺，有人將他抬離現場。羅送院後出現腦幹死亡迹象，延至翌晚10時51分證實不治。案件列作謀殺案，交由新界北警區重案組跟進。

打完針2日之後死都話唔關科興事
咁呢單點解有關？都唔係即時死亡
個70歲廢老本身都有長期病患，例如高血壓